「不記名投票」一句講哂 今晚去唔去玩？

正評 = 緊係玩佢老母閪啦！聖誕喎
負評 = 仆你個街打緊仗啊 玩玩玩 死全家啦！

推薦個app 俾你

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

多謝

樓豬
正負評可以係同一個意思，
投票黎都冇用

拉